希望民主派可以譴責起人墳頭

真係好暴力

人地都入棺材

生個仆街仔老母老豆都唔想

一定要譴責

譴責呀民主派

推